{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064067",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "느루밥집"
    },
    "text": "忠清北道清州市興徳区フンドクロ145番地3に位置した清州(チョンジュ)おいしい店緩く飯屋は代表メニューでミニ火鉢に焼けたサムギョプサル定食と明太子アボカド丼、バターガーリック・エビ丼を提供します。緩く飯屋は顧客の幸せな時間を向けてオープン11:00、締め切り20:00、最後の注文は19:30まで、毎週木曜日はお休みです。平日には3時から5時までブレークタイムがあり、週末にはブレークタイムがありません。近いバス停は雲泉洞郵便局、雲泉新鳳洞住民センター、国民健康保険公団、芸術の殿堂です。タクシーを利用する場合、興徳小学校、雲泉洞住民センター、雲泉洞郵便局を目的地におっしゃってください(徒歩で5~10分所要)。運営時間は毎日11:00から20:00までで、木曜日は休業日です。メニューにはサムギョプサル定食(14,000ウォン)、バターガーリック・エビ丼(9,000ウォン)、明太子アボカド丼(9,000ウォン)、緩く定食(10,000ウォン)、どんぐり寒天状のご飯(10,000ウォン)、道東リージョン(10,000ウォン)があります。緩く飯屋に訪問したすべての方々が幸せな時間を過ごしたらと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "緩く飯屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "緩く飯屋は忠清北道清州市興徳区フンドクロ145番地3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "緩く飯屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "緩く飯屋の営業時間は毎日11時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "緩く飯屋の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "緩く飯屋の定休日は毎週木曜日です。"
        },
        {
            "question": "緩く飯屋の最後の注文は何時までですか？",
            "answer": "緩く飯屋の最後の注文は19時30分までです。"
        },
        {
            "question": "緩く飯屋の近くにあるバス停はどこですか？",
            "answer": "緩く飯屋の近くにあるバス停は雲泉洞郵便局、雲泉新鳳洞住民センター、国民健康保険公団、芸術の殿堂です。"
        },
        {
            "question": "緩く飯屋の近くにあるタクシーの目的地ポイントはどこですか？",
            "answer": "緩く飯屋の近くにあるタクシーの目的地ポイントは興徳小学校、雲泉洞住民センター、雲泉洞郵便局です。"
        },
        {
            "question": "緩く飯屋のブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "緩く飯屋の平日のブレークタイムは3時から5時までです。週末にはブレークタイムはありません。"
        },
        {
            "question": "緩く飯屋の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "緩く飯屋の代表メニューはミニ火鉢に焼けたサムギョプサル定食と明太子アボカド丼、バターガーリック・エビ丼です。"
        },
        {
            "question": "緩く飯屋のメニューには何がありますか？",
            "answer": "緩く飯屋のメニューにはサムギョプサル定食(14,000ウォン)、バターガーリック・エビ丼(9,000ウォン)、明太子アボカド丼(9,000ウォン)、緩く定食(10,000ウォン)、どんぐり寒天状のご飯(10,000ウォン)、道東リージョン(10,000ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "緩く飯屋を訪れた方々が得られるものは何ですか？",
            "answer": "緩く飯屋を訪れたすべての方々が幸せな時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 492
    }
}